究竟今晚轉會人數可唔可以突破1萬

林早洩

林早洩我屌你老母啦

依家都七千幾
快d去高登開post宣傳依到啦

得啦 我都8700

屌你我個no都過左一萬

有冇風化案

屎都唔好俾佢食

幾個鐘就已經過萬

好似萬一喇

我12點注冊已經係10025